Nomenclatura de commmits
------------------------

Escreva na forma imperativa:

 - *ajuste de estilo no formulário X* ao invés de *ajustado de estilo no formulário X*

Se é difícil dar nomes talvez seja melhor quebrar o commit antes
